覺唔覺遲啲共產黨癲起上嚟話喺香港進行核爆林鄭都會支持

希望遲下有狗肉食
Skr😂

林鄭仲會出最叻個招騎劫民意
話香港人大部分人都支持核爆

進行核爆係立法會投票嘅決定

林鄭會話核爆唔會傷害香港，然後會有班廢老港豬信佢繼續撐佢

係